====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un emplacement très favorable à la construction de plusieurs centaines de logements avait été pris en considération  : à Orsay , au lieu-dit le Guichet sur la bordure du vaste plateau dont le Christ de Saclay est le centre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

